另一半有情緒病嘅巴絲打入一入嚟

女朋友有抑鬱，自己咩都做唔到
佢已經定時食藥但係病情有啲反覆
睇住佢suffer自己好難受
一直都好想佢好返但係唔知點幫佢好
各位巴絲打有咩方法/會做啲咩令到另一半可以開心啲，甚至係好返

多啲同佢做啲佢鐘意做嘅野 無論係行街煲劇做運動好
等佢有返啲興趣將自己啲時間填到滿哂無空閒亂諗 有機會可以有啲共同興趣一齊做就更好
佢唔開心要俾佢知你會喺佢身邊支持佢
話佢知佢行到呢一步已經好叻 佢仲有你撐住
得閒做吓啲小驚喜俾佢

好返係要睇意志 佢自己都唔想改變 其實食完藥都無用
搵到病源再搵辨法解決/get over先有機會痊癒

其實我知道佢有努力緊，但係好多時候會突然間發生好多唔如意嘅事令佢又collapse返
唉

最慘係佢訓唔得好 夜晚好容易訓唔到 跟住就亂諗野

夜晚真係要好睇住佢
之前同女朋友外遊
住酒店好高樓層有個露台
夜麻麻佢訓唔着亂諗野坐左出去
嚇撚到我

我都係從我呢個病人嘅角度諗到底我想要咩
唉你講你女朋友嘅情況我都有 我都唔知可以點面對 唔好意思巴打幫唔到你
宜家咪臭系失緊眠

醫生有話每日將一啲feel blessed 嘅事寫喺一本簿到當日記 我覺得會幾work不過我懶買簿哈
同埋要學識同負面嘅自己相識

其實整係食藥係唔夠 搵一啲心理輔導中心帶佢去睇下 比個輔導員分析下先 我而家女朋友keep住每星期都去 病情有好轉之餘藥都食少左 靠政府幾個月先有得覆診死左都唔知咩事

帶佢做多d運動，分泌多d多巴胺，好快捻得通架啦

唔係成日都有得見個D巴絲打係會點樣幫另一半

唔係散撚左咩

網上講幾句就信？

有話信咩 on9

睇得出你信啦 嬲成咁

笑你on9啫傻閪